求27-32 4K hdr 連喇叭 mon推介

個screen最好係水晶面

Lm

PA32UC

好貴呀⋯⋯有冇6000內架

IPS : LG 27UK850

VA : Benq EW3270U 廣色域

兩個牌子我都未用過 究竟邊好d?